##RoboKiyu

Sa c  le baute poure le serveure de kiyu
c lui le meyeur et le plu bo (é ossi le plu for)

Il fo utilizer le praifiks "k!" pour le difairente comende


---
##Fonxionali T

- rpg-start

comende pour demarer un komba